其他紀律部隊點睇政府已確認黑警係你地既大佬, 公務員之首??

又加人工了 一年加3次

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

其他地區：出黎示威反抗
香港：心入邊係黃就得 唔洗做特別野